[思想討論]我哋應唔應該玩dirty game

抗爭超過五個月 民意的確係已經歸咗邊 但即使自認立場係黃 無可否認肯親身參與活動嘅人數已經下降

另一方面 真藍絲又好 黑警扮嘅又好 的確對方出嚟嘅人亦有上升趨勢

dirty game係我哋極少使用嘅戰略 好似日前老豆搵仔傳有致命武器威脅攻擊狗宿 反而畀自己人屌到仆街 但我個人唔反對呢種方式

思想攻擊其實好慳力慳時間 配合相應行動我相信會有極大效能 但大家需要突破自己嘅道德觀

今次出post目的係希望睇下連登仔取態 究竟係支持定反對繼續用白色恐怖攻擊對家 同時都希望大家表達下諗法

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

不要有潔憵

比人批鬥但唔批鬥番人自保
比人斬但唔還手自衛

唔反抗 = on9，連求生意識都冇

如果係有大台聲明針對特定人士而且取得共識應該就唔會俾人反對
否則對家會用解放軍喬裝我地搞無差別恐怖襲擊

咁都接受唔到就返去2014年坐金鐘吧.

5/10

經常有呢個諗法 同時奇怪點解冇乜人用/做唔起
其實巴打你好多post 都有啲諗法
可連登推唔起

但有班玩膠既會話核彈都不割唔畀人批評